為左追求喜歡既人而努力係咪好on9

而前覺得配唔起個ex 之後努力番讀書 最後讀到大學
拍拖最有印象係聽好多負能量說話 反而開心既記得好少
一直落去磨滅哂對愛情 未來既美好
後黎有d野做導火線答應佢分手
不過個戲火線真係屌佢老母

btw佢唔會記住你為過佢付出幾多努力
&發現人總要係痛苦先成長得快

唔On9 我男朋友好廢 日日同佢嘈 係人地眼中我咁樣係公主病 但好憎好憎 就以抗爭黎講 女朋友既我自己企前線好勇成身傷 佢就終極和理非行行企企 但佢ig會post到自己好勇好勁識好多野 但我呢？佢唔翻工唔讀書唔運動冇人生目標日日係到訓 我就咁辛苦去平衡兩邊世界 完全被利用咁

努力過起馬叫有成長過

女人諗野係佢對你付出左幾多唔係你為佢付出幾多架巴打

會有下一個
你嘅努力係為下一個做準備
唔好咁灰啦

唔努力追唔通等佢自己送上門

無灰啦 好耐既事

講緊追既過程為左佢努力裝備自己
而唔係努力追佢

唔on9,
個份傻勁會令你成為更好既自己
keep going

努力完之後既野係自己
佢唔鍾意你咪走囉 搵過下個更可愛

過多排會好好多
唔on9
繼續努力

Sad but true

裝備自己係等自己做好準備姐
唔努力追佢又點溝到佢
得前奏冇左段副歌